前學生動源成員陳渭賢於14:23屯門警署報到期間被捕。

突發：前學生動源成員陳渭賢於14:23屯門警署報到期間被捕。

Breaking: Former Studentlocalism member William Chan has been arrested at 14:23 in Tuen Mun Police Station.

突發：繼鍾翰林 再有前學生動源成員被捕

集中呢到啦

學生動源於今年《港區國安法》生效前夕，宣布解散香港本部，由海外分部接管事務。

又話國安法無追索期~?!
响FB post 下文, 又俾人話煽動乜乜乜.

推

第三個⋯⋯打算全滅